依家啲大商場入面嘅食肆,九成都係垃圾

除咗裝修靚啲外,食物質素連街邊檔都不如

aggggrrrr

食D野都唔同